IU(扁嘴)

以為支綠色樽係燒酒…

個衰妹掛住我所以扁嘴

好想同李知恩生bb

姓李嘅都好正

佢雙目話我知佢想食腸仔!

冇腳冇人有興趣睇

點解要咁樣侮辱連登ching?